[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (186) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

話屌
冇追post一排...
咁嘅佢

反感了

呢件臭閪要主力追擊

Odi同卡文
邊個排名高啲

兩個都係臭閪
但你講蠢就一定係odiu
所謂精人出口笨人出手
Odiu當眾屌前隊友
公廁文陰d陰d係報導講

Carman識搵鏡頭扮喊搶fo
識食班長cy打好關係
識扮內斂扮柔弱
但觀眾唔係傻架

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

另附送阿左爆雞髀圖乙張等呢張圖可以萬世流芳

新po繼續表白.....

大家記得投心水一票

票投雲姨保全家平安

新po表白benben

全力追擊陰濕臭閪關嘉敏

來幫10強折骨爛gag屎戲皇QQ BenBen拉票

高清ben

拉票ben

屎戲企鵝ben

怕醜ben

哇呢下好ok ben

呢組A4 10強入左3個

推返上去先

之前odiu喺鬼同你上位咪做on9魔術嘅？
我終於知係乜黎
佢原來係copy America’s got talent 個lioz Shem tov

雲姨譚仔fans

佢真係閪女人既典範

孔仙洲性器仆街好多
陰濕到仆街
投完FAKER 然後佢走果陣扮咸推FAKER 走搶鏡頭
陳伯開IG LIVE人地老婆係隔離都要格硬REQUEST
仲未計689 晉十果陣佢個閪面樣

唔好再話冇人識你喇Phone In Kwan
你是最好的你知道嗎

都話左唔好佢講親咩都cap上連登

新post召喚新舊黨員

Manson張進翹瘋狂表白區

cy講到明集中力差仲會唔會有公司想簽佢

快d啦

呢組都入左3個

4個入3個vs5個入3個
比例上A又贏

點解係華納

表白晒三個

大家記得投Ben Ben啊！！

CY單親家庭＋Adhd
牙cloud打完慘情牌到cy 係咪想逼死我

咁其實好多藝人都有病嫁啦 點會冇人簽

不了
Cloud

CY老婆here

果間好多人都鐘意
之前空肚講宵夜都好多人哭喪

牙could畫畫

咁個d可能都係做做下先有抑鬱等等
唔係一開始就有
咁睇下cy值唔值囉
不過佢講明想入華納 唔知其他公司會唔會卻步呢

三角黨

不過要g持10強benben

推

後面嗰幅先係佢畫

唱歌咁好聽淨係喺酒吧度做嘢
又唔開youtube channel宣傳自己
傻仔黎
佢仲要連mirror係乜嘢都唔知
好彩will 拉佢參加

新post表白爆璇

暈姨啊

雖然佢講過話唔好成日send上連登
但係佢真係好貼地

小雲眼中既爆璇

大家記得投benben呀

maroon5主音、菲比斯細個都係adhd

lm一齊表白

[最新]《全民造星III》總決賽 評判名單：毛舜筠、鄧麗欣、王菀之、麥兆輝、金廣誠。

Source：方以文 睇電視喇喂

癲

點解佢配上呢個look都係咁cute

其實佢tg講啲嘢全部好加分
之前比人話藍絲都係cap tg幫佢拆掂

Stephy

KP親自回應左完全冇介意過Cloud唔識佢
不過憎KP既實會話佢點會話介意

明步

王苑之

嘉瑜
可惜阿傾

邊度有片?

華納幾好喎

應該會跳返前傳嘅
btw 係家瑜

佢IG story有你問我答
不過問果個其實打錯野

牙醫咁鐘意佢會唔會幫手拉線

Ivana 期待

係喎sor
仲有bobby阿神方丈阿檸chris1 chris3

唔同範疇既評判都有

有家瑜 冇牙傾

193 有講過可能係台下睇
力圖重組

正

家瑜係咪代表體育界?

高清ben

日本代表

快啲順便捧殺，啲人捧得咁勁

屌，真係有ivana

屌 動作影片專家

大笑左

好痴線

Seed?

要推到viutv開節目俾佢哋
Btw已投benben

冇乜野好挑剔

好正究竟佢兩個係咪break個陣就畫

不過竟然魯生唔去 金生去

有我老婆

記得早期已經有人討論過搵佢做
全能到仆街

ivana做導師會點

咁華納的確係依家香港唱片公司當中最識捧人既
但佢真係好傻 點會係訪問點名話想入邊間公司

決賽希望5個評判都係正常人

唔知上屆搵Ivana 會點睇Oscar

stephy演技無容置疑
但舞台表演經驗

魯生話大王有進步就簽左

電燈膽都唔識？

係
譚仔雲姨落左order

benben 真係好cute

有我最中意嘅之之同stephy

Stephy係咩事

淨係得cookies隊長夠料評honey bees c位

巨人咁款

當stable同manson已經轉左3個表情個陣，
benben仲係咁嘅樣

如果King 唔出局 仲會唔會搵家瑜呢

stephy換中國軒就差唔多

Juno都得

唔識畫畫既女仔算唔算罕有

佢地係咪拍緊野 決賽播？

仲要唔合埋個口呆呆地咁樣

畫得幾有神髓呀

Stephy女團Solo都試過
點都唔會冇料評掛

正
想睇佢唱歌
好耐冇睇

咁邊個夠膽話佢兩個

之之終於有job
留名等睇佢決賽畀人屌爆

佢應該覺得好正 為佢既歌塗上另一種色彩

樓主下次開post 擺埋投票link啦

其實都畫得幾好 起碼一睇就知佢畫緊邊個

唔一定會幫佢護航

stephy個時係賣人氣

Juno自我中心 應該個個都話差 冇佢咁好

一定會幫佢護航

抽象派？

仲以為你咁對肥之

菀B預備被屌了。。。

實有人問佢憑咩做評判

鍾意睇佢做戲，但佢呢方面真係無乜料呢

Stephy有呢個post琴日激烈討論過嘅觀眾緣
同埋stephy先應該係影后

佢做乜都好可愛
Ben: 我明明係想型㗎 點解會變咗可愛

又可以loop我討厭政治

毛姐 stephy ivana到時全部對契豆出水

live 穩
穩
穩
已經完勝一堆歌手

天然鳩

已經想像到佢膠下膠下咁同CY一樣慢反應咁講評語
「我呢……好鍾意……你呢個…performance呀……」

live穩……佢穩多幾年先講啦
利申好鐘意之之既歌

係喎
差啲唔記得當年stephy就係輸咗影后俾毛姐

表白十強拉票ben

ivana最正嘅係佢對表演同創作嘅想法

我覺得佢會好受啲好sad嘅item

好撚好笑

畀你搶先講咗
香港大農場

十分認同 而唔係Live穩
佢十次有七，八次炒 但我唔否認近年佢好左

香港舞台劇獎最佳女配角
金像獎最佳新演員、最佳女配角
Cash金帆獎多次最佳旋律、最佳演繹
金曲金

簡單啲講，全能到仆街

講真 好撚大機會
特別係毛jer

歌影視山神？

佢開親演唱會都唔會炒
上親CCTBB一定炒

又型又可愛
搶曬鏡頭

山狗躝

演唱會佢全心全意準備嘛 903港台都炒過啦

算啦
我支持佢專心生仔

替d評判緊張
今次仲要live 冇剪接 講錯一句會點

咁撞正毛姐黃金花呢d攞獎戲，之後毛姐都攞多一個亞太影后啦

唔駛諗
死硬

表白Ben
請大家all in 牙Ben

香港比獎都係玩輩份遊戲 算吧啦

所以咪話攞多一個亞太影后囉

stephy係男排女將之後係viu觀眾嘅人氣上到高峰
帽事嘅

歌星 金像獎女配角 咁都唔夠料？

咁講
ivana演唱會成個表演係好好睇的

金像獎真心 可以不理
寒戰 葉問 拆彈

水百合

根據過往經驗，佢哋會講好少野
因為live冇咁多air time

好掛住佢同軒仔

畫意

每個評判俾分會唔會公開？

BenBen招牌動作拉票

All In璇璇

估
會唔會有人見到小瓜話
姨姨好中意呀 流口水 etc 嘅野

覺得無剪接仲好
有時剪左頭頭尾尾搞到成個意思唔同左

應該唔會啦，上年Mani同林珊珊都好認真

ivana同stephy 以前都唔係未俾人屌過笑過啦，嚇西咩

100下Push Up!

facebook啲人已經開始屌佢哋

好認真咁俾phoebus贏

多數去到每輪最後會一次過公開總分

其實好似鏡仔咁女團同Solo同時進行唔係唔得既，個fans base會大d, 但係支涓同八婆卡文就

之前A組和B組派出女團對決時，A3組陳葦璇、Mischa、夏子涓和Alina唱《 Hey Sistas 》被網民激讚，表現拍得住外國女子組合，不少網民都認為ViuTV應組女團接《造星》師兄MIRROR棒。據《蘋果》了解，ViuTV確實有意組女團，早在30強前，已個別跟大部份女參賽者所屬公司斟洽搞女團意願，包括Mischa、陳葦璇、Cloud、Alina、關嘉敏（卡文）和夏子涓等等，不過大部份卻不感興趣，知情者表示：「班參賽者好多個都係組合出身，已經試過晒，就係唔成功先至參加比賽再嚟過，所以再叫佢哋搞女團，佢哋好多都冇興趣，希望可以個人發展。再加上大家都唔同公司，所以其實幾難搞。」Mischa是三人組合樂遊團出身，《蘋果》今日向Mischa了解，她表示暫未有聽聞《造星》成立女團，她表示：「暫時都專注返自己Solo。」

邊個係小瓜

阿Mi 加油啊

豆豆個孖生阿哥，嘻小瓜

最麻煩都係同啲公司傾嘅啫
MIRROR搞嗰陣都唔係搵曬造星1十強

假閪文要solo

評判決賽唔會有事
每人得一兩句講
D分又夾埋一齊 唔會單獨一個評判show

到時live post就會好多冇追開post+無知既人入黎屌架啦

尋日dancer live就話
如果個組合可以比到佢solo嘅自由度先會諗
仲有 閪文支涓仲會想一組咩

Jeremy 仲要最後一個選入去

同軒仔合唱

不如比番Sobi SingSing, A4女團出啦

佢地好似無咩嘢
有嘢嘅係odiu 同 涓

但果陣抽到子涓之後影到卡文好樣有d尷

我見佢地ig有互動

白粉報

佢傻都唔係第一日

笑撚咗

屌

唔爭在中間打埋anson lo

戴咗口罩又幾似樣呀

等Wish List加璇同Anson Lo出限定跳唱歌

益左kimman
咁靚仔

龍蝦都有tg group

呢個幾想睇
但璇仲剛強過AL

求link

一齊跳一所懸命！ Show me now~

邊個搞

所以咪啱

趙真誠

決賽評判有家瑜

可惜牙king已經不在

甜筒輝

入左去大家就係chasers

佢啲taste

Lobsters

呢度都仲可以係Lobster

Fb gp係咪好多閪文打手？

個group咁少人
左左：對名

viu ig story雲姨拉票又係死都唔出樣

依家先發覺當時KP前哨戰復活區救返個6個入面有五個入到廿強 四個都入到十強(K Lau CY 豆 劍文)

臭閪敏太over啦
投完faker話唔可以輸呀
輸左會好慘
比臭閪敏 odiu 班長（已食）三個夾埋投走左
同呢三件垃圾同隊就真係慘喇

不過好撚開心十強冇你份呀公廁關嘉敏
邊忽靚呀？求其cap圖都cap到佢個閪樣
話佢似娜姐簡直侮辱左娜姐

變相落pre round三個judges面

我覺得劍文型好多wo

劍文呢個look好young

點會冇人識呀
紅撚到支那呀
少少地微博都有2萬

其他參賽者del po del wb
佢仲繼續用緊
更加要追擊呢條紅底臭閪

快d屌柒佢

係，同會順便踩鳩璇

Kimman完全唔同晒

睇live二汶話CY係佢揀
純粹人數問題畀咗彭

利申: 龍蝦

有家瑜冇牙傾

喺CY唱缺條片見到呢個comment:

Taiman Chan
3 週前 (已編輯)
個樣勁似尖咀紅館唔做野成日掛住唱歌既待應,
次次埋單落單都話唱埋首歌先跟住唱完又冇左件事

入左a team會點

想問有無播CY casting時ge片段?
有無話邊集咩時間

竟然
如果入到team a就好
（不過可能foul咗）

應該真係佢

二汶似講笑姐
佢up晒team b所有係復活區救返黎依家入到十強既人 話原本都係佢揀先

又唔好講到乜都係打手先
事實係香港仲有好大班人真係淨係睇果幾分鐘電視
見到視覺上隻舞好睇唱又OK就話正 (都唔講靚唔靚呢d主觀野)
唔會再去細心聽下佢唱歌有冇炒左咁

Me2

唔出奇喎又
本身ansonbean好似二汶都話佢好想要?

wiki幫到你

唔係前哨戰
第一集d casting片段有無CY份

咁你想知咪重新睇囉, 都係一集姐
邊有人記得咁仔細呀

但佢地講到cloud抽到卡文會輸
打唔打手都好，fb卡文粉啲評論好唔認同

難得佢有solo梗係亂舞一陣先啦

fb多白卡呀
唔好咁上心

班長合唔埋個口就差別待遇

想問點解vincent叫faker 😂

前哨戰唱之前咪會播casting片

你google faker

個樣似

如果唔知係邊個google下就知

哇 真係好似

黨員們入晒未

同一個人黎

話說決賽響viutv 廠搞定book 左場搞，響廠搞既話有d sad

有點好奇點解冇人吹奏Michow
佢好能正

有咩分別

Pre round有
Michow coco 阿be wyal 依家全部冇人記得

二汶live係話B組5個入到十強佢都想要
其實係因為佢哋前哨戰二汶搶得比較多人
復活位二汶得四個 KP有六個

而且睇埋二汶揀復活個幾位都係勁

book左場 好似係

尋日冇聽錯就話係starhall

coco點會唔記得
抄橋嘅morning娘呀嘛

佢係話B組入到十強個5個佢都想要

Jeremy上星期出咗個cover有wyal伴唱

咁搞笑

我知呀
我係話未必係講笑因為佢係節目入面已經有講過要爭ansonbean
所以果5個佢都想要可能係真心

借個位
方皓玟 Live Concert｜20/12｜星期日晚22:30

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望今年viuTV啲Audio唔好出事，仲記得舊年免費巴半首冇聲，田b又冇咪, 今年睡公主嗰piece前半首耳機又冇聲

我覺得當時前哨戰復活個10個人 可能有成7-8個都係兩個導師共識一定要救返佢地
靜返1個半個係其中一個導師真係好鍾意佢好想佢復活
仲有1個半個係花姐極力推薦
之後佢哋揀好邊10個復活之後再決定入咩組
咁KP個組D位多D自然接收嘅人材都多D

X2 viutv live show勁多呢啲野

花蛆又要掟嘢

笑咗性格100%match

好慘明明澄清左好耐都冇人理

今年錄播都出事

Ben俾人dm叫battle折骨舞雲姐又點呀ben做野

Btw 星島啲effect好撚7 新細明體

仲有kimman勁似ab呀爸

嗰時未睇連登post
仲以為無人知佢抄人編舞添

頂估錯左添
今年冇魯生
仲以為一定有佢

多咗人知佢句野既原意
不過都會繼續有人衝出嚟討厭政治

點解份份娛樂版都叫ansonbean做人氣王

魯生推左大王

真係有啲免費巴

好似由未開始preround已經想推佢做冠軍
我覺得佢點都會最後係冠軍

之後何韻詩俾lancome飛起
佢都有出聲撐何韻詩

我一眼見到心諗：乜Kimman樣衰咗咁多嘅？！
原來係Ansonbean嚟

原理
大話講一百次就變真

識人好過識字就係呢啲

靠母幹就係呢啲

金廣誠邊撚個嚟？

Benben已投

表白璇璇

迷璇黨專用gif

迷璇大將軍

唔救Travis佢人生冇人救到佢

我其實好想同花姐講：如果一個人入啊到圍就冇人救到佢你就由得佢死啦

司徒夾帶間野的經理人評價選手

唔想再講Judas了，大家對佢的態度自有公論、終於可以還佢於大媽了

-班長，唔算討厭的一位、佢開頭係唔太識講野，樣都唔太討好但咁多回合佢喺B組都係一個大哥哥、同大家玩得埋。算係不過不失。

-JD，咁多回合都要跳舞，開頭佢唱支那歌節奏病都幾黑人憎，第一印象唔太好，之後原來都幾型下，如果二汶唔係憎TB佢可以留耐D。但二汶選擇留Judas，btw唔似35歲，可以留意下。

-粉紅頭，要幫下洗下白，因為佢真係唔討厭，只係講野直接率直可能會傷害到人，希望佢搵到餐食啦，其實佢做的音樂都唔差，可以聽下，同埋整個比賽有野高光先，同埋在B4都有付出。時代巨輪同chandelier nice pieces

CY女朋友here
明報果張真係好正

璇璇

執生gif

其實我覺得Travis值得救
但花姐真係吹得太大

「全港中學校際歌唱大賽2012」接獲超過260間中學、約900名學生報名；比賽以「以激發音樂『SING』火」為題，藉此鼓勵學生以音樂表達自我，點燃內心的熱火，積極創造未來。最後，比賽由當代書院丁悅脫穎而出勇奪冠軍

原來2013係J悅冠軍 dancer第二
2013 dancer都係第二

「全港中學校際歌唱大賽2012」接獲超過260間中學、約900名學生報名；比賽以「以激發音樂『SING』火」為題，藉此鼓勵學生以音樂表達自我，點燃內心的熱火，積極創造未來。最後，比賽由當代書院丁悅脫穎而出勇奪冠軍

原來20132012 係J悅冠軍 dancer第二
2013 dancer都係第二

推爆璇

班長 粉紅頭其實加哂分 又多左人識佢地

支持打格仔

佢去台灣比賽都好似係第二
唔通今年...

睇唔透呢張gif係咪正常速

Ok wor 佢呢個look

好似2倍

千奇唔好cy唱歌時有技術問題
我要聽佢唱歌

同上年一樣 臨決賽幫啲契做勢
咁到時豆偷偷入咗三甲都唔覺眼
不過佢真係未夠實力入頭三

wyal點會冇人記得 前幾日Gin live咪見到

dls 鏡仔成班等緊solo 咪撚再比哂資源契仔啦好心

突發 人間性器kimman開緊ig live 快 快 快

呢隻chris唔知1定3係契仔？

佢點會係契仔 job都冇

瘋狂表白璇璇

耶撚幾時做左人間性器

佢pre round就人氣王
一到50強開始就無咗影

真心覺得卡文個表演唱得勁難聽

唔好咁痴線啦

我get到樓上講佢係契仔咁

waiwai又笑阿左

吓咪玩啦
雲姨同卡文簡直係差幾個level。。。
有眼既人都知雲姨個表演高質過卡文嗰個

利申：迷雲黨

唔知會唔會開live

因為50強之後豆D表演好傾向整體性唔係好show到自己嘅個人特質

珍 唔好打住風跳唱

所以彭導見到班長有廣告拍下先放心送佢一程

睇左慧慧d野側面認識下粉紅頭，先覺得佢唔係咁差
但把口唔收

我想Edan Jeremy solo出歌

唱歌難聽唔打緊識Phone in就得

會覺得孔仙洲性器個表演正既應該都係ERIC KWOK/ JOEY TANG 之流既觀眾

Edan明明係才子但係老鼠屎形象就快定哂形
利申幾鍾意佢

Edan firm咗喇

佢真係high大左以為自己表現得好出色

我知 但我等唔切了

反差咁大先正
才子底但鳩鳩地

全部都係司徒夾帶簽？
粉紅頭同Judas除左busking有乜做
要公司黎做乜

慧慧
笑阿左，好鬼衰
同埋慧慧食素，無素雞脾俾佢叮
七仔應該出下素食產品開下市場

好聽到做左人間性器

其實司徒夾帶似agent 多過經理人
幫手傾job
但唔會主動安排

好想講爆璇GIF令我諗起十年前Albert Tam

做youtuber
Judas好多商場show
造星練習緊個時都起碼有三四個，陳奕迅都無邀請啊
咁可能Judas係賤價啦

粉紅頭有教結他同編曲（質素唔差，覺得係個節目風格突顯唔到佢的風格）

Edan終於捱到喇 星2開始鍾意佢

我地

珍
嚟緊開始多job 叻仔

司徒夾帶係boss
經理人另有其人
Judas之所以「成功」是有音樂人同佢夾野同佢busking同埋有大媽

講真唱破曉翁瑋盈可能唱得仲有風格過佢

90年代偶像派頂峰

唔知原來busker都有公司喺後面

cy 已有hater開account 攻擊佢朋友
罵佢投票畀c y

屌痴撚線

頭5都未到佢真心

人紅多hater

佢以前都簽好多youtuber
豬突就唱下商場show ok
但上唔到咩大舞台

唔想再睇璇又要表演執生

Lester
雲b 牙ben cy幾時r下政角手足support

cls

洗唔洗咁
投個票要咒人死

咁都要接下其他job既

通渠cp

JD 化咗妝都唔差
係有啲似鄧月平啫

成個金城安咁

魔咒

嗰種HKU GRAD嘅味道冇哂

主要有個扮晒野既ny

嬲排嬲將鳩到佢

Edan 1月出solo
Wyman填詞

唔想話Judas 但佢距離做歌手做明星仲有一大段距離

JD最大問題係無乜鮮明的特色
拍下廣告都搵到食既

ViuTV第二把交椅
除咗魯生之外ViuTV最大粒就係佢

之前都有人話投俾CY會影響香港娛樂圈生態啦

好痴線 金生都鬧

所以咪得火火 阿lo撳佢燈囉

Cls 笑死會唔會咁有影響力
有競爭先有進步
就算佢入頭三甲 紅唔紅得起係靠佢自己
上年個啲有樣睇

哇咁都得

呢d真係痴撚線

舊年refufufufution先經典

真係唔識架大佬，加咗個撚字啫

問下咪算 洗唔洗加句粗口

woohoo 識貨

A 組心肝腚

對唔住囉

直覺覺得Stephy唔似係會特別偏好睇仔仔或睇囡囡表演，可能反而可以作出比較中肯嘅評價

卡文可以去試下做cold call好有潛質

一齊跳Candy Call！！hello請注視面前的我～

粉頭上咗丘品個MUSIC SHOW喎

冇辦法，有咁大吹咁大係花姐特技嚟

CY唔記得咗了

卡文都唱得幾銀耳 如果用璇個born this way同佢比
會發現到卡文無咩邊跳邊唱 就算有都係唱半句
跳唱嚟講好唔完整 係掩飾緊佢啲喘氣位
但璇真係邊跳邊唱 無咩走音 啲舞又型咁多
卡文唱得勁嘈 靚係幾靚女
但讚佢好聽個啲係咪聾

又打錯字
係Candy ball啊

對住AL唱:姣佬 請注視面前的我~

報到

AL要唱返璇璇句solo:卻永遠未會爭～～～氣
我第一次聽candy ball就係憑呢句高音位solo愛上左璇璇

bingo嗰啲就不了啦

佢咁樣搞到我想投cy

最後冇得睇bingo互片

有無得入有cloud果個tg gp之前入左去話this group is private

係咪暗黑兵法
想投邊個咪投邊個囉

投自己心水就得
唔洗理任何人
投個票都咁煩

啲經理人公司一完左廿強就群空出動
個個有少少人氣都俾人搞
雲就黃變藍 旋就唔抵入10強 cy就咁

有個疑問 點解今季二汶同kp個參與度可以錦高 但上兩季啲導師就好似同啲組仔女唔太close嘅

推到Viu出呢pair 造星SP

真係愈黎愈痴 雲璇被人屈做藍，cy呢單仲誇張

嗰陣係點揀架

花姐有講係佢兩個太投入
所以有咩野花姐一句"你地兩個同我搞搞邊個邊個"佢兩個就會去幫手
聽完呢度覺得KP喊到咁都理解
係剪接成日影佢會覺得煩

睇返佢地最近訪問，啫哩米決賽前冇收到邀請，佢就決賽證明俾花老母睇

夏子涓都考慮
有佢無可能支持囉

Candy Call

睇返段片真係覺得佢好煩
人地拒絕左佢一次
都係咁request

葦旋有樣真係十強數一數二
佢唱歌啲呼吸聲收得好好

再加埋佢跳唱都控制得咁好真係好犀利

飛走支涓同卡文，入SingSing 同Sobi都好呀

田徑運動員出身，呼吸底子會好d

不過我覺得女團唔WORK

正=/=正過其他人

女團好難搞 除非吸到好多女fans

唔關運動員事，係佢抖氣換氣離咪呢件事

不過，當然佢運動員會好氣啲，無咁會大喘氣

岩岩建議完卡文做cold call順手咗

公廁閪文就真係影響人類生態喇

有冇人開盤賭
單計決賽兩個半鐘
連登會爆到幾多個post

想問下係咪可以只用電話號碼黎投票?
一撳投票就要LOGIN
但見FB 啲人又要驗證碼

平時一粒六個 加埋鬧戰
仲有彩蛋同後續
廿個左右啦

靚？？？？？？？？？

cy 真係幾正

佢真係唱歌唱到唔記得落單既侍應？

班長太好人

同埋大家都唔記得左樣嘢，佢二十強solo表演嘅時候已經係凌晨3點半，但睇佢表現係完全無影響。體諒其他人等到凌晨表演會失準嘅同時，我覺得應該要讚揚返佢呢樣嘢。

RTHK 有buber

人間性器明明攞哂口碑 跟住自己敗哂
FB廢老仲死撐話佢屌打牙釘 話佢無咩經驗大把前途

平川真理呀fa?

佢鍾意啦
呢行都係鬥長命
咁撐咪等佢地課金養起佢lor

咁似Eason既

低音位真係似Eason

真係好易彎

推！

彩排版個power係勁d, 凌晨都keep到咁上下係抵讚

唔記得落單

佢叫公廁
肉便器

冇得賴odiu支涓可以賴公司唔比資源

好撚似eason

到佢60歲可能都仲同人講緊
其實我係勁過dancer架
我先係實至名歸
我係唱跳女王

Jojo 真係淨係得車馬費

今季啲女都係啱solo多啲

如果一定要攪女團 我估hey sistas真係最似

睇wiki/fb Bingo原來未拆夥
12月頭仲有合體出event
卡文咁斗膽話想飛起odiu

期待璇決賽有驚喜俾大家！

笑死
可能第日同個孫講：「你婆婆我當年呀⋯⋯比賽雖然輸咗⋯⋯

根本一直都想飛起啦

Odiu

咁佢同支娟實力係唔差既 不過全部性格有問題 貌似最好嗰個就護旗

呢度就好清楚唔係white check

應該就係啦

似藍屍議員 又護旗
諗番起A組又好似冇咩人幫佢出頭
所以算啦

cloud格格不入喎

下一句話佢地大部份冇興趣

alina頂多有rap但佢又未開發到

阿雲行出嚟已經係一個solo型歌手無端端搞咩女團

屌，唔係香港冇投票迷雲黨做左野未

邊度講

浩影.gif

Dancer又同雲姨又同J悅比賽過
隔咗咁多年又鬥返果堆人
唔知佢有咩感想

算唔算間接證明佢有料

香港啲唱歌比賽嚟嚟去去都係嗰堆人
應該無咩特別

陪跑嗰啲連攻擊佢嘅人都冇
唔值得花氣力攻擊佢

所以睇邊個最少人攻擊最少討論
咁一定係來陪跑

最叻odiu 冇料都咁多人攻擊

爆璇:乜咁啱嘅

其實都幾勁 真係一路跳一路唱
但完全冇唔夠氣 抖氣聲出現

咁佢走出嚟搏屌 同乜都唔做已經俾人攻擊
都係兩樣野黎嘅

真
二汶同Ellen
Gem同Jw
呢啲都係細細個就比賽到大

睇完爆璇Born This Way
我哋黎睇睇雲b版

仲有call star

好似爆璇有台型啲
牙雲就咬字同唱好啲

呢個係牙雲細個
已經好好了

牙雲而家應該唔會揀呢啲歌

佢要喊咁款

乜又係你牙陳生

Joma真係好

6年前
如果佢呢幾年有back up 應該有更大進步
不過佢係慳家孝順女
原本想穩穩陣陣搵份工養家唔追夢

好似出咗幾個評判名單?
ivana, 毛姐, 麥紹輝, 家瑜 (搵家瑜唔通想女團向?

上面回覆有曬你答案

好恐怖 條條片都一樣樣
都唔知係幾多歲既佢
雖然唱係好過爆璇 不過爆璇跳埋同埋壓台感重啲

梳, 冇追晒啲PO添

搞八婆女團好過啦

1. Odiu
2. 假喊卡文

原來楊0讀男拔

家瑜都唔係女團好耐啦

心諗 唔要得唔得

祖祖個學生唔掂wor切到手

個board出唔出得呀

你點知的

好心痛

我呵番

Solo同團可以同時既，團既好處係fans base會大d, 講真如果姜B淨係一開始單飛都睇唔到佢係Mirror既另一面

好似終於會企定定唱廣東歌

原來佢讀現代舞

唔係「跳唱高難度廣東歌」咩

真係熱愛呢樣就會係咁玩比賽，個圈都好窄，又係莫生呀，Mike呀同阿June

定係兩首都係廣東歌？

使唔使自我審查

幫最佳評判宣傳新歌
林夕講緊邊個賤自己諗

咁cy呢？王妃係佢人生第二次舞台表演唱歌

Cy 似唔會玩比賽個d?

BenBen ig followers 追到契豆啦

一齊學切薯仔

第二次已經炸爆個舞台
呢個犀利

佢真係鳩 唔係扮㗎喎

俾我完成埋去
香港兒女

我愛屎塔肥

cookies啲實力

屌 佢唱同演都升咗Lv

佢為咗可以唱歌 喺尖咀紅館做侍應就係咁 唱歌咁好聽去做侍應 哂曬

俾著我係客 見到咁得意唱歌又好聽都唔會嬲得落

個客係側田

煙鏟

佢真係好西格

把聲都可以唔爛 天才到

咁都吹到

爆璇終於唱慢歌，但係真係驚會炒

Mischa和璇璇一直以歌舞作賽，今次會成為勁敵，同樣是廣東歌，Mischa獻唱自己創作加表演，牌面略勝一籌，她只能預告：「練緊啲表演好辛苦，咁難得踩上Star Hall，要好好珍惜。」璇璇會獻唱慢歌，與過往輕快節奏截然不同：「好多人期待我唔跳跳紮感覺，會唔會炒車呢？」
Mischa已經出道7年，坦承以前冇乜人識，IG只得幾千followers，參賽後激增至2萬幾，亦有人翻炒她以前作品，比起以前的確更有滿足感。ANSONBEAN已經開始有fans，璇璇爆：「佢啲fans好好，豆豆係收花㗎。」對於成敗得失，3人未敢奢望，ANSONBEAN說：「有信心做好表演，其他嘢唔諗。」璇璇自認fans不多：「呢個階段唔敢諗幾多人認同我，只係保持做好個騷心態。」Mischa沒想過必勝，不想給予自己壓力。

Source:apple

咩年代 食煙有罪咁

好慘 klau企係A組五個隔離勁高(benben 170)

要好好保養把聲呀

力圖 hah 力圖hah

如果193係參賽者

人哋有adhd(好似係

佢應該煙癮幾勁下
印象中pre-round見到佢排牙係煙屎牙
唔知有冇揾牙醫執執佢

BenBen fans多錫返

佢同阿ben講嘢會點
時間減速咁款

同benben一齊去執下排牙

食少啲啦

傷喉呀😠😠😠😠

可以做到 sponsor

193一首大懶堂屌打其他參賽者啦

高難度跳唱形住係林憶蓮
慢歌唔知係廣東話定國語
想聽佢唱9m88

開live講左係廣東歌

係 literally 林憶蓮 定 viuTV 林憶蓮

跳舞仲勁
BenBen骨折舞193都得啦 真係斷手個種
仲要識單手都可拍手

193都仰望

推到佢見到戒煙

浩影.gif 都有感動位

剪片條撚樣都幾好搵 咁垃圾都有

應該似兩首都廣東歌

佢偶像係eason 分分鐘決賽表演跌煙盒

林憶蓮快歌淨係識灰色

調返轉就真 依家仲食煙 咩年代 細細個都有教唔好食啦

痴線
咁有心竟然係車馬費

可惜 佢啲台灣腔

灰色 ha ha ha

邊個係 ViuTV林憶蓮

但benben有a組四條女拖住

我覺得林憶蓮跳唱難過容祖兒
天大地大 灰色 傾斜
爆璇唔好自殺please

想睇jo同manson開耕田節目

Marco

屌好想星佢一巴

Marco : 同我收聲！

天大地大 好難
不過佢講左係慢歌黎

細細個都有教唔好吸毒
咁你點睇全世界大麻合法化越嚟越主流
細細個有教大麻都係毒品唔好吸毒wor

個人唔食煙 亦好憎D火車頭影響到人
但如果影響唔到人自己食煙又如何 佢自己負責返佢自己個身體咪得
批鬥人食煙好on9

Mischa klau 呢
cut咗定冇訪問

其實都係想佢護返把靚聲

我會諗起miley cyrus
把聲同以前差好遠

Viu 呢個乞兒

呢個方向好
唱腔可以再改得獨特啲

Born this way呢d英文歌都carry 到，廣東歌應該得掛

應該係指佢50強個時做評判有車馬費做show錢
之後變A組helper就冇錢
因為係二汶私下叫幫手做helper唔係ViuTV請佢返來有show錢個種導師

咁咪仲衰
冇可能叫二汶一個去做呀嘛大佬

好似都有跳唱廣東歌

今時今日做待應要唱埋歌 係咪我孤陋寡聞
世界真係難撈

3. 支涓

新Bingo再出發

決賽係唱歌+自選total 2 items?

做評判都係得車馬費 窮到請評判budget都無

自選兩個+跳舞

走翻去睇第1季，發覺改到黎3個賽制已經算好咗
1嗰個都幾濕鳩
唔知第幾季先會改到個賽制正正常常

擺明係佢自己特登揀間有得唱嘅去做

咁不嬲都係咁上下
上屆造星2一組都係一個導師
其實呢個節目之前都係傾向參賽者自己諗導師只係協助
呢屆搞到導師好似好主動咁乜都上哂身
變咗參賽者好依賴導師
同埋導師一直都係唔多
反而做技術支援個D例如排舞師個D一直都有 只係真正睇住班𡃁嘅導師得1個

真心好respect
自己舞台劇個邊本身都已經停擺
仲幾乎無償黎幫呢班人
仲仆心仆命去幫
真係好有心

有心唱歌就唔好食咁多啦
你睇吓Eason而家爛聲到

Jojo真係好善良好有愛
杜生個show佢都係義務幫手

佢話嗰幾星期嘅生活就係
造星/風車草/杜生
忙到痴線

你個名

第一季劉美君火火其實都係上曬身
其實主要係睇啲參賽者既體質啦
有啲適合有人lead住
有啲你放手俾佢自由發揮又會好啲
真係好睇佢地遇到邊個導師

咁又唔係喎
加咗阿祖成個層次升咗唔只一個lv

強制cy kimman could同mischa跳舞

支裝 ny 支楊 支涓

可能車馬費只係個名義
因為如果叫「show錢」可能因為佢哋自己份合約有規定
「車馬費」做嘉賓而唔係「show錢」可能合約容易搞D
叫得「show錢」就可能要簽合約先可以出數開單
不過呢D真係需要行內人先答到

我個調教你塊田幾時有得睇啊！！！！！

如果力量再上就堅

會唔會係老闆之一

最濕鳩係要換組
因為隔離組foul 到唔夠人玩

咬字同力真係差啲

咪係玩到一半咁調法好兒戲
而且輸咗大round一走走十個 緊係唔夠人啦
不過第一季生疏啲就一定 好彩最後有啲都發展得幾好

多左班仔女

第一季B 組班仔係好睇好多
但唔知點解每次foul 都係foul B
最衰都係濕鳩賽制同評判

我意思係間餐廳咁濕鳩 認真請個駐場歌手唔得嘅 又要唱歌又要serve人
間嘢好少客？
諗起有個friend喺間酒吧做過 又要做啤酒妹 又要做埋拳手 得閒仲要入廚房整埋小食
兩個老闆都係同一類人

第一季佢地探路差啲都接受 不過佢地第一季就已經邀請左一半香港跳舞屆有料既人 攪到星2真係得番Dancer

Foul得太多人無計
唔換組冇得玩
其實我都諗緊今屆當A組11 vs B組19都可能係咁
11個最多分到2隊要對19個可以分4隊

Hmv個輪啲評判真係笑死
睇到我好無言以對

同第一季其實仲多drama 導師同評判之間
同埋邊個話得仔少啲是非同眼淚架
啲眼淚多到浸滿個廠喎

其實廣東歌難過英文歌

皮皮滴眼淚

想瘋狂落佢單

仲要煮埋飯比佢地，睇Team A post真係好正，Manson學切野切親手，爆璇幫手打蛋

佢地組個ig有講？
我今日先stalk完點解我見唔到

姜濤都喊左幾次
仲記得好似有moley搞事

Recap翻 係個個人集集都喊
我睇到後面心諗 又喊？！

我覺得Moley同狗毛都搞事

英文咬字要再加油，上次Hey Sistar 段rap ，live有講佢跟左Mi練好耐

華人老闆係咁 成日諗縮數

唉 自我審查

深夜表白陳嘉茵（kayan）

睇完爆璇ig story覺得佢好無奈
跳唱歌手香港無人理
難得出到幾隻歌 Haters多過Fans
把心一橫剪短頭髮改名參加比賽 重新開始
明明行可愛活躍路線 變咗型格沉穩璇隊長
中間經歷咗幾多挫折同批評
叫做多少少人識 又畀人叫佢唱慢歌啦
跳唱唔會紅得起架啦 聽到都心灰

大家仲係新仔 唔好害到人

我知所以先好無奈

呢條tb 真係好撚煩 成日引戰
係到respect
最撚廢就係佢

吳鎮宇feel

全部都係lokman班frd

幫手係fb反攻閪文

Jojo先唔怕 佢本身都黃得好出面

笑死我
benben個反應真係好可愛

嚇死BenBen

拉票拉票

做媒姐 突登搞下drama

請返去搞drama

表白金毛Manson

不了，前幾日大澳有店舖寫革命無罪都有警察上門

低調

大家心照

又真係幾唱得

唔太襯

佢經歷完咁多都係24歲

有D似湯寶如

咁當然啦 但我覺得最後影響班仔仔女女多D
搵得jojo合作比錢佢賺 都應該本身知佢咩人

唔得真心
Carry 唔到

好柒

林二汶有

好好聽 呢個level..我會比錢入場
He really deserves better

嘉莉係咪參賽者入面最快出歌個個

CY fans睇到應該會

驚俾cloud男友打

唔怪得round1揀缺 本身就有料到
仲比剪接剪到係老鼠屎
真正既黑馬

邊度可以睇返個live?

佢呢d做開公廁既最好生10個女
繼承母業

好想香港做大跳唱呢個餅，年青歌手暫時真係得佢同Anson Lo有實力跳唱， 教主首一所懸命咁正但plug得又冇其他仔solo咁勁， 唱返慢歌就播返多左，究竟真係係咪香港而家好難做跳唱

貼佢d圖話佢靚女？
真係求其cap都係咁柒

我wiki先知佢咁後生

係孔仙洲公廁

然後子涓再貼錢退隊
然後造星4再交鋒無限loop

冇咩人講嗰個咩ansonbean既，真係唔太識欣賞，彭導同花姐讚到佢上天，又話佢有親和力......未睇個節目前係完全唔識呢個人，睇完對呢個人反感，實力有既，但仲記得佢啲衰樣，攪分化又杯葛人，太深刻嗰個畫面，希望唔好係佢贏，衰啲講句學下點做人先拉！當然，好有料既咪可以唔理人感受囉，但身邊冇人會真心鐘意，而且睇現時情況，佢又未有料到可以打橫行。

好迷
第一首歌微風走小清新路線
而家走小性感

想大包圍？
同埋歌詞唔夠upbeat
兩首作品聽完一次可棄
得罪咁講

黑髮已經巧巧，唔洗再染

你係咪認錯人
Ansonbean攪過咩分化

睇開屯門娜娜嘅人就係覺得呢啲就係靚女
我覺得唔洗反攻，反正卡文再高潮多一百次都改變唔到佢係輸咗嘅結果

建議你由第一集開始睇返再上嚟討論

有哂鏡頭攪分化又杯葛人係Timo
你係咪搞錯左2個契仔

佢幾時有分化呀....R爆頭

先生你認錯人啦

睇得出佢依家個樣係好有歷練
依家嘅型格反而仲好

可能試水溫 睇下D人鐘意佢玩邊隻
反正歌又係佢經理人作 mv又低成本

我幾鍾意呢首

其實今日十強訪問放返頭髮d陰落嚟係好睇，佢個種型真係唔係個個做到

Dancer想紅想發達脫離公屋收皮啦
實力唔係差 但個種態度同心態好反感
每次出黎個樣都好唔謙
any肥 岩岩先睇最後一集
佢個white check真係好un耳
下下大大聲check出黎

四大天王

我言先 carry 到 MK style

一年出到兩隻歌算係咁
但可以好快玩完
兩首歌只係記得佢矮
193都仰望唔知乜歌詞

先生/女士：
謝謝你抽出寶貴的時間與我們分享你對陳葦璇的意見！

你言先carry到又多咗少少

其實2隻歌個曲都唔差 但詞真係搞唔掂

走騎呢路線？

Lm想入

Stephy做評判

食煙從來都係合法咪一樣教人唔好食 同大麻情況根本都唔同

請問邊集有攪分化又杯葛人既畫面

Travis 早排都有派台歌

Mischa 都有

跳唱唔夠氣
佢好似有個花名叫做「鄧走音」

班傻閪好好笑
除咗攻擊人地係璇嬸同埋啲衫核突
實力上無野攻擊到其他人
最好笑都係話閪文唱歌好聽過cloud
真係震驚左七百萬人

真心Carry唔到
佢都係黑髮正啲
利申：Manson fans

住公屋有咩問題 好好搵咩呢行飯

好慘佢公司俾啲垃圾歌佢唱

祖祖respect

佢話黎緊會盡量自己寫歌
有快有慢

記得當年佢唱電燈膽成日走音

呢條片係童年回憶

呀丁啲畫功真係小癲
繼上次個欣欣向榮
尋晚story嗰個眉飛色舞

十年前既右乳
都係咁靚

唔夠謙虛

其實尋日爆璇都出左個story
問人點睇佢主打跳唱 因為好多人叫佢唱慢歌
佢都有啲迷茫 見到都好多人回覆
覺得佢有啲慘 好似由主打跳唱 髮型 衣著都比人話咁

黑警上身

其實都幾慘
唔係唔鍾意跳唱
但係香港出產嘅跳唱歌好多都睇到好尷尬
咁點撐

其實我前哨戰時我就比佢短髮look吸引，覺得好有型又靚，但fb成班人喺度話璇個look醜樣

無突破 到頂啦 要紅一早紅咗

fb就算9數喇
嗰邊年齡層真係唔同

唔係冇得救 但D歌唔可以再係咁鳩
同埋唔可以再只做跳唱

廣東話本身真係好唔岩跳唱（加埋rap仲好尷）
但香港呢個時勢未必個個接受到一個香港明星一直出國語歌

成班師奶呀叔

其實短髮look女仔黎講係型

但係人地先25歲

casting張相真係唔掂
其他都唔差

已經搵唔返原聲

呢個look好d

廣東話唔係唔啱跳唱，而係有冇好歌好詞啫

好靚仔

佢啲Concert必去
無一次係會失望

四個人四個beat

Anson Lo

幾型喎

靚女又得靚仔又得百變璇

但係卡文26歲仲有進步空間？？？

因為呢個太廢

CY高183?
咁真係要搞搞啲Styling
成日睇落170頭

雖然未見佢出場時我以為佢行剛烈d既形象 （sorry我唔太熟呢幾年香港流行樂壇）， 到播佢audition 嗰陣都係型既... 只係見到佢個年紀就覺得佢呢個外型比實際年齡成熟！ 呢樣野好定唔好要視乎佢行個路線同埋定位

CY vs 嘉莉

180啦應該

好萌

戇鳩

Mischa呢首好正呢幾日狂loop

參賽者仲有實力過佢
佢真係好彩早出世十幾年

都話stephy係演員身份做評判

家瑜明明係排球界

有轉職嘅進步空間大家明嘅

無觀眾緣 好假 好小氣
無限loop

無其他野好攻擊so9sad

但25歲個位已經到左樽頸位
到樽頸位但又未有人欣賞你未紅到就好難先搞得掂
因為你唔知自己點可以再進步俾人欣賞
突破樽頸位係好難下

26歲個位嘅進步空間未到樽頸位
如果佢咁好運進步到樽頸位之前已經可能夠多人欣賞到你而紅到

前傳個MV璇璇真係型到仆街，係一個shot就即刻吸哂fo嗰種正
順帶一提，嗰個mv子涓都幾C位安排，連Odiu都比卡文突出
所以我係子涓>>>>>>>>Odiu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>phone in kwan

想問依家世界除左有錢仔，有邊個唔想發達？

咁cy又應該會去見佢哋嘅
佢哋突然間咁crazy咁追佢
cy應該會嚇親

佢真係有好多造型

突然有番追星1果陣既感覺

有無睇kp琴晚story
佢好似解釋上次kiki係無講人壞話

會唔會係mishy講呀
唔係Kiki 唔係timo
仲唔係mishy？

睇睇下
佢唔襯Zeno做佢女朋友
如果拍BL要搵第二個女仔拍

節目到timo一口咬定kiki
記得事後mishy好似係tg gp幫timo洗白？

咁teemo抵佢仆街死啦

唔會有女仔襯到Zeno, 因為最襯係Manson

呢條友真係好反差
連樣同身高都係

掛住唱歌唔落單嘅侍應

老雞是沒有人要.jpg

呢啲好難講
唔係圍內人唔會知個真相
但係圍內人講返件事又會加插自己主觀感受

你啱

其實顧定軒係咪真係gay㗎 定只係戲劇形象

電燈膽幾好聽
只係live好易走音
參賽者應該都唔敢用呢首歌比賽

認真，如果璇或璇經理人mon post：
To璇：
我支持你繼續唱快歌跳舞，
但正正因為覺得你有把靚聲，我先覺得你駕馭到唔同類型既音樂，所以更想你成日一個全面既歌手。
e.g beyonce rihanna britney 都會唱唔同genre既歌，r&b,ballads,disco,hiphop etc
另外亦睇好你有燦爛星途去容許你作多方面嘗試

又岩
kp話無人講壞話，至少證明左kiki個下純求救

Cy成個人生可以拍劇
成長於單親家庭+adhd
出到嚟做侍應要特登搵間有得唱歌嘅餐廳做
成日掛住唱歌唔記得落單埋單比老闆同客屌
有日返工見到側田嚟幫襯 即場唱對方嘅歌
得到偶像支持同鼓勵令佢堅持歌手嘅夢想

個中學同學參加造星3幫佢攞埋報名表報名
（但個同學成個節目隱形但佢自已爆紅）
明明最唱得但比人調左去唱trouble maker同抬棺材 比人屌到過街老鼠咁

最尾挨到二十強同決賽終於證明到自己

哦。係咩 就開戲拍 想洗一洗臭閪形象啫

彭家麗

咸豐年前喺舊登睇過

歌手咪歌手
話晒以前金牌大風一姐喎

J 左未

kp story好似只係話kiki搵佢求救個陣無講其他野

因為viu剪到好似佢報串後就反面，所以觀察睇到好大疑問，只係可以討論話kiki報串唔岩乜乜乜，不過依家就解釋左佢搵kp只係話擔心進度

至於其他野就唔知了

邊個係中學同學
我以為佢家姐陪佢

樓主可唔可以放返a組角色扮演比賽
每次睇都好正

我有狂潮和有千尺浪 動力勝海 海妒忌我

FAQ
1)ALINA係咪藍？

2)DANCER事件誰對誰錯

3)JOHN/NY/MARK點分

4)Candy同黑警老公割蓆
5)楊甯係真.護旗手定係被迫「表態」
6)呢個留言話有咩無限loop本身

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer
- 失眠人口

角色扮演大賽 (多圖)

最後 J只有一條 請珍惜

中學同學係阿will
阿be係佢同公司師姐唔係家姐
阿ben先係家姐陪面試

佢應該由細被人屌到大
細細個ADHD 應該係學校被人屌/蝦
到出嚟做野 剩係唱歌唔落單 發呆樣 老細可能想炒佢

見佢ig 有睇側田演唱會
如果第時佢同側田有合作機會都幾好
由fans變咗同台表演

我諗佢無諗住入十強
當上次最後一次表演 先意外地好
就算拎唔拎到頭三 已經唔重要
因為大家已經開始留意佢
希望決賽生生性性 唔好登台瘟

佢真係幾符合全民造星
（btw 佢已經出道邊個公司？？定係簽左紅館度唱歌炸）
由毒L樣路人侍應宜家被吹奏係後生版Eason
一堆樂壇前輩都睇好

咩啊，叫佢做 call-center 咋日日phone in密到用小熊來電都截唔到

阿will 把聲好似太薄
有街頭表演唔知點解會咁

推到俾ViuTV睇到去改編電視劇

彭秀慧執導

老女人玩弄ab cy ny 於股溝之間

好彩當初我翹係比二汶搶到

阿will好慘 比賽時完全係隱形人
可能因為實力ok但唔係驚為天人
剪片又冇乜爆點可以剪入去
就算革命版睡公主做主演都唔係好明顯
結果變咗隱形人

浪費左怒射公主呢個革命故事
可以重選一次角
Team b
女聲：b4 karen 除外
男聲：cy

Team a:
女戰士：牙旋
女神：牙cloud
男戰士：戰狼羊

老實講去到搬棺材前都真係唔記得有呢個人存在
隱形到冇人去講佢有冇嘢唔好
對佢印象最深係棺材輸左時喊得最勁係佢，冇了⋯⋯

Fb 年齡層真係高啲

而家嘅manson喺主流行mk嘅B team應該會格格不人可能4p都拆唔掂

似係會崩壞到好似waiwai咁，所以我翹真係太幸運了

Waiwai換judas
分分鐘wai會入十強同人氣高好多
B4雖然已經係B強隊，但無發揮到waiwai嘅魅力

Waiwai 要搵錢又變左唔夠休息
Waibb 好辛苦

k lau 笑自己個嘴

以為佢要講689

一對一都正
幾鍾意佢唱呢類歌

好正，成班人打邊爐

雲b係漆黑中既螢火蟲 幾細粒都見到

唔好啦
唱到都好感覺太似唱K了

原來小編係牙拼

點解唔覺team b打邊爐嘅

旨呈又請人食大閘蟹每人兩隻

佢都擺明係想講

a組被foul嘅其實都有一齊跳還不夠遠

Klau個拉票幾有效
佢話如果唔想再响全民造星4睇到佢
就投佢一票
我連3都唔想見到佢

但係viu只係講B

係囉 點解要咁cut法

第一張有yoyo冇jojo/二汶?

CY其實唔毒 佢訪問講野有文有路
冇ben咁怕醜

突然間對都Klau幾有好感 好大方自嘲
佢話你唔想全民造星4都見到我就投比我啦

佢以前真係好毒l
幾個月之間就大個仔咗咁多

佢今日訪問終於認咗同Kiki

cy暴走笑撚死

因為得個度show到 B組teamwork

佢地有約既 (同KP+花姐)
不過唔係全組

如果你睇番佢訪問嗰條片 係真係毒L鵪鶉

佢做任務好過Ben好多 蠢唔晒

Team B唯一比剪片佬剪到可以洗白有team spirit嘅片段
根本team A Buber同泰倫c都有喺後面跟住跳

要洗白

旨呈喎 你見唔到佢都揸緊機咩

佢傍住啲熟既人會好啲

明顯係講緊其實
唔可以講出口啫

而家令我更加覺得B組虛偽 同埋成組上晒契
真係好唔討好

佢哋唱歌幾好聽

個拉票兩個都幾好笑 有多啲睇就好
klau好大方自嘲有加分

喂好差喎
其實viu初頭係咪想捧B，但A勢不可擋先放棄

真係唔同咗好多

旨呈真係又有money又有心
同佢做朋友幾好

係無咁憎佢，但都一定唔會投佢

係旨呈，仲要係米飯班主

如果呢part係佢同ben
應該冷過北極

CY同 Ben Ben一齊去洗牙

有得拍下viu綜藝就好了

睇到中間show跳舞擔當嗰幾個出嚟跳舞泰倫C本來係有solo part超心痛啊
對泰倫c加分了佢跳完好似好傷感咁

諗都諗到打冷震
不過cy幾個月之內短時間被迫成長
談吐自然咗好多、大膽咗
應該好好多

比到家既感覺佢

有冇諗過咁多人loop依幾句
係因為真係有唔少觀眾咁樣覺得

見佢foul咗都幫A組幫到盡
又幫Manson Ben搵廣告同sponsor

終於成鋼

有
因為呢幾句可以apply落任何artist到
所以睇完無感嘅時候用呢三句係可以顯得最觀察入微而不俗套

都係趙雲條片好笑好多

成個造星3
好似得佢俾人普遍咁樣評論炸wor
我又唔覺依三句有「觀察入微而不俗套」

Anyways la
我覺得佢好大機會做冠軍
但做左冠軍有幾幫到佢就唔知啦
等睇佢紅遍全港

怨弟都上神枱

個look柒唔係一定毒呀？

睇返true color 套衫就知真毒得benben
Cy唔熟唔講野姐 佢訪問d look同講野都幾正常阿

免費巴話咗比大家知全民造星拎冠軍係唔會紅遍香港
你唔好等了

但佢以前面試嗰陣係真係好毒
著素t短褲面試 仲要即場表演跳遠

免費巴到底依家去左邊
有啲掛住佢

全靠旨呈識玩
我原本唔覺得怨弟係輸完仲肯咁落力做呢啲嘢嘅人

今年因為疫情關係
無左d拉票活動
好掛住星1果陣可以好熱血去追星
好想見benben 一面

咁又唔好咁講 d item係組員一齊諗 佢都有責任
況且我覺得佢同k lau一組好開心

雲姨又企到最後

旨程萬歲
cls
有錢得來又大方，respect

好團結呀 好warm呀
成家人咁唔似team b咁小圈子

已經睇咗幾次雲Ben條片
雲姨講嘢同性格都好港女（讚嘅唔係彈）
佢似係平時日常會見到嘅人咁
好貼地好有親和力

佢以前個細膽樣好似成日被人恰個啲
跳舞跳到甩鞋、 跳遠個度做乜鳩
幾個月變得咁多

cloud都唔係有錢人出生
好難唔貼地，呢d星先好，唔會同大眾距離太遠

應該係由細畀人恰到大

CY明顯多野講過Ben

Team b 太多八婆

我們真係睇極都唔厭

呢度Ben講A4.................紙爛gag

又嚟

欣賞佢呀
其實佢可以唔使幫到咁盡
但係睇得出佢完咗比賽為隊友付出咗好多

佢引到KLau打俾KP講我愛你呢下好勁
諗住佢最多引到我講第一句 但引唔到打電話

跳遠真係笑死

好頭好尾
Casting有跳遠 所以唱王妃都要跳多次

好似係跳遠高手？

好彩二汶手快揀到manson
感激二汶

睇Mischa個頭，應該係舊相？
佢哋之前多啲時間全員排練嘛
KP話每完一round都有大組約，但其餘日子小組都分散喺全港唔同地方排練

最好彩一定係揀到旨呈

um......你用我段野覆返我

呢個時期cute 好多

你又啱

連kp 都講笑咁話要揀旨呈

其實想問好耐 話佢adhd係純粹估定佢自己講

Loop極都唔厭 好正

最近Timo都冇嘢追擊 覺得post名可以改下

上個post有人cap左訪問

日日loop +1
個表演真係好有心好完美

同意

點解咁講?

睇唔透fb 啲人真心定咩
成日話卡文入唔到十強好可惜
想佢走咗好耐

舉腳同意

TeamA IG run得好好
有錢出錢 有力出力
最近楊0 爆璇 Ben Cloud十強items全部有份幫手 仲要唔係少野 background既畫好似全部係佢整

20強表演有d係冇咁好
但同卡文個表演比較都5050啫
唔好講到好勁咁

team A 有佢真係好
話說爽真係幾好睇

限聚令每人5000

又有錢(美容公司太子爺)
又樂於助人(幾條比賽播嘅片都係佢剪片)
又主動去維繫組入面嘅友誼(搞聚會同搞好個組ig)

感覺Team A會keep住一路玩
好開心
二汶係爸爸 阿祖係媽媽
咁旨程 應該係 哥哥

有子程，每人5萬都得啦

入咗Team A就可以食到肥肥白白唔駛同人鬧交鬧到營養不良其實佢上白車都要影我覺得好冇人性

可以諗定叫咩名

都唔係嘅
如果卡文對上其他已經入十強嗰啲
應該得Ben 雲同Mi佔上風
對上豆 CY同劍文好難分上下好睇評判個人喜好
對Alina KLau都好可能係卡文贏
NY呢個就魚腩部隊就唔使提啦

一於成個a team拍個家庭綜藝啦

建議你睇完個po先返嚟討論

我睇嗰時直程諗哇無撚得鬥喎輸硬
佢有兩票其實我幾驚訝
之後fb仲要高呼還我卡文我真係好唔明
唱得咁難聽跳又唔係特別深刻

相比b team好似宮廷戲咁 勾心鬥角咁

唔差嘅 但係d人吹大咗

旨呈一定好照顧佢
好似旨呈都有帶manson睇醫生？
又會有祖堯媽媽煮有營養嘅野佢食

Fb 啲人係唔係認錯佢係娜姐

同方方個表演一樣，唔差，有好大進步

而右雨 方方係直程比你遺忘左

仲有Alan 既湯水

你唔講又真係以為佢數曬

Odiu一走咗佢嘅不自量力嘅八婆格就更突出
we呸we play個幕後訪問佢係咪自high話揀佢做跳唱咪證明佢好勁？！嗰陣已經覺得呢條女係咪high大咗
Odiu好醒坐喺佢隔離冷笑完全唔出聲

方方屌打ny添

咁我覺得卡文好啲
都係嗰句睇過其他家暴主題嘅雙人舞
我覺得佢呢個得個殻

Bingo要永遠一齊
大家好姊妹

咁我上面只係講已經入咗十強嗰啲姐
如果計哂成個廿強去比
卡文都有機會贏一半人以上

A組日常

我好遲鈍，方方表演到完咗我都唔覺佢好似有跳咁可能原本期待佢又會有誇張啲舞

如果要計
咁我都覺得好過klau 方方 右雨 ny manson
利申鍾意manson

屌，原來我自己都遺忘左固定

卡文最後印度風真係加多分同好睇 不過唔好聽
最後唔係佢自爆我估呢度都幫佢平反 Odi係老鼠屎

Manson腰骨有問題旨呈有帶佢去睇醫生
就喺viu播完我們嗰幾日

旨呈係暖男哥哥

跳咗隻其實好需要好多跳舞技巧
但睇落唔誇張好似冇乜點跳
但用到嘅技巧多好多同難好多
視覺效果上會覺得卡文跳得勁好多
但難易度唔係

方方佢唱歌進步咗
仲有進步空間
佢之前一開聲 我打曬冷震

我翹已忙緊開工，要繼續努力

佢個印度風唔靚 同preround感覺類似 冇乜特別
啲眼神好銳利 冇嗰種誘惑嘅感覺
跳舞嗰到好普通 淨係有動作但係佢太在意望個鏡頭
但又望得唔好
搞到成個表演睇得好辛苦
唱歌rap 唔洗講啦好難聽

要表演家暴有好多雙人舞step可以選擇喎
方方呢個我覺得無發揮到舞蹈嘅威力

唔理佢表演好唔好
事後乞入jason live 叫人快啲啦
之後繼續回味再回味 同人講jason後悔唔揀佢
條女好極有限

根本cy ansonbean wai wai有料嘅
全部變晒隱影人

未20強前最有印象係爭入50強嘅表演

彭導係就係識比賽同做好啲表演
次次都隱藏佢哋缺點放大佢哋優點
但真係帶唔出每個人嘅特色

反而二汶係咁推佢哋出comfort zone
逼佢哋搵自己 做自己
克服自己缺點
搵每個表演對自己嘅意義
令到每個人都好有心去做
自然表演到自己個人魅力

點解隻臭雞可以咁撚餓
前世係咪都係做雞

罰你睇咗佢

或者咁講
Odiu係老鼠屎都係冇變
不過phone in Kwan係老鼠屎中嘅一粒蟲卵咁上下嘅level
Odiu喺we呸we play係幾令我會望實佢嗰種表現，唔係廢嘅，但都係性格問題同關公災難

Benben係細佬 孻仔孻心肝

咁快又推爆一個 post

重睇左一次都覺得佢隻舞要表達得咁自然想像到個難度
要由佢唱歌開始鋪排氣氛
所以比我我會揀方方贏

我覺得kp最愛嘅b3
佢成日要b3做啲無角色設計嘅群舞，有時係咁無問題，但由同化不同化去到我呸都完全特顯唔到啲人嘅特色，唯一NY做我呸主角但又無乜發揮到對heels

我記得佢訪問好似話Klau會幫佢好多野咁

睇完再一百次push up

都係嗰句
有比較有傷害
有睇過其他家暴舞真心覺得佢呢個好水皮

岩嘅
我都想像唔到係家暴，全部都係旁白講出嚟

Cloud有男朋友？

呢個咩事

我都有一下係到諗點解小編係牙拼

有ar

有 朗才女貌

佢用獨白去交代都係我覺得唔鍾意嘅地方
其實係可以純粹用舞蹈去表達

呢個zeno好青澀

佢感覺真係好似少年漫畫嗰種主角
唔係好標青，但有一個追夢嘅心同毅力咁

有冇相睇下

yoyo都有份
已成契媽？

佢個句「我唔會俾返你架！」

成個post都有人出咗 你去隔離望

adhd真係好慘，根本佢唔想遊魂但比人鬧足咁耐

係好L慘
個妹妹

A組唯一男丁 得返姐姐陪佢

awwww
妹妹冇曬自信

人間公廁關嘉敏

廿強遺豬

希望Odiu經一事長一智
除左做人收斂d之外
仲要學識睇清楚隔離個隻扮撚晒野既臭雞

公廁關嘉敏想solo？
其實你有冇聽過自己唱歌

個鼻似？
我覺得似班長（已食）多d

可摸耳唔好再貼佢大頭

Odiu喺ig po覆過hater「而家先係新開始」之類
而家諗返講得好返
佢走咗就可以開始睇得出bingo最災難係邊個

食飽有啲反胃

無朋友 feel lonely 社交技巧零
遊魂樣

係post 頭貼sor

Odiu似係出口既臭閪
公廁敏似係背後潑行啲火既賤閪

所謂精人出口笨人出手
odiu……

固定地盤look

上次探班然係幫手錄和音